{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056636",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000123569",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 이스트하우스풀빌라"
    },
    "text": "- 基準とした人数を超える場合、追加料金が発生し、これは当日現地にて決済されます。 追加料金は乳幼児を含む1人当たり30,000ウォンです。 - スイミングスパプールを利用するには100,000ウォンの料金を現場で決済する必要があります。 - すべての客室で電気グリルをご利用いただけます。 - 全客室は禁煙であり、肉や魚の調理はできません。 - 予約前にご利用案内と払い戻しポリシーを必ずご確認ください。 - 外部利用施設は天候や事情により運営が変更される場合があります。 - 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 - 当日予約する場合、スイミングスパプールは使用できません。 - 宿泊客以外の訪問客は出入りが制限されます。 - スイミングスパプールを利用するには、宿泊日の1日前までに事前予約が必要です。 - スイミングスパプールはぬるま湯で運営され、使用を希望しない場合はプールの水を受けません。 - 周辺に駐車が可能な海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "利用料金はいくらですか？",
            "answer": "基準とした人数を超える場合、追加料金が発生し、これは当日現地にて決済されます。 追加料金は乳幼児を含む1人当たり30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スイミングスパプールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スイミングスパプールを利用するには100,000ウォンの料金を現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どの客室で電気グリルを利用できますか？",
            "answer": "すべての客室で電気グリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙であり、肉や魚の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "予約前に確認すべきポリシーはありますか？",
            "answer": "予約前にご利用案内と払い戻しポリシーを必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "外部利用施設の運営はどのように変更される場合がありますか？",
            "answer": "外部利用施設は天候や事情により運営が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約でスイミングスパプールを利用できますか？",
            "answer": "すみません、当日予約する場合、スイミングスパプールは使用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客以外の訪問客は出入りが制限されますか？",
            "answer": "はい、宿泊客以外の訪問客は出入りが制限されます。"
        },
        {
            "question": "スイミングスパプールの利用には事前予約が必要ですか？",
            "answer": "スイミングスパプールを利用するには、宿泊日の1日前までに事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "スイミングスパプールはどのような温度で運営されますか？",
            "answer": "スイミングスパプールはぬるま湯で運営され、使用を希望しない場合はプールの水を受けません。"
        },
        {
            "question": "周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "周辺に駐車が可能な海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 481
    }
}